點解李雪瑩咁能正當年會輸畀莊思明

陳庭佳都算
唔講政見，莊思明都幾撚樣衰下

睇tvb
你好核突

屬於香港人嘅電視台

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

算你老母
陳庭佳係仆街嚟

玩下tiktok姐 犯法咩

成日ge ge gut gut又唔知自己好撚柒？

吳海昕2014年都三甲不入

當年我有投佢 記得佢係咁話自己土炮

我當年睇都O 咀
點會係陳庭佳

陳庭佳幾正

嗰個鬼妹仔？

鬼妹黎架咩

輸左仲好 起碼有229拍 好過拍CCTVB啲垃圾浪費青春